新西本土派侯選人速入

開錯台，post 多次
㩒到入去投票個網睇佢哋d政綱
屌朱系迪無政綱都得？
森仔，黃子悦就咩都冇承諾(雖然有都唔代表做到，但點都好過冇)
得伍健偉同譚凱邦有d野睇
揾人搞搞佢啦
唔知其他區情況點樣